我直入元朗 你老豆老味比人疊羅漢

一班闣佬 玩屎大